青衣逆權義士/猛人

有冇人FC呢單野?如果係真,我想請阿伯叫雞
以前有"近代豪俠傳",可唔可以整番個"逆權義士誌" or "逆權猛人錄"去記下呢類事?

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

現代水滸傳，香港一零八好漢